多唔多人玩過428被封鎖的澀谷呢一隻神作?

細個psp嗰陣玩,到依家都好深刻

執垃圾超人?

Psp 玩過佢啲bad end 幾好笑
同埋唔係好明 點解會有個迷宮出現

啲隱藏end/要素勁難搵全部唔睇攻略真係唔知做乜